連登仔已經連達哥都反 幾時叫埋子華神表態之後再反埋佢

其實表唔表態都係個人既自由，呢段時間令我覺得你地係想將達哥變成一個宣傳渠道，係咪覺得由佢把口講出黎會舒服啲？同埋令觀眾知道件事既影響力？

你地班連登仔根本想借達哥把口叫人6月9出嚟，不如諗下咩叫民主啦，係都要逼人表態，就好似Back up 佬單野咁由達哥自己獨自承受，其實咁大件事佢都唔講大家知咩事啦。

利申：個人覺得達哥背後已經愈來愈多負擔，係真兄弟嘅會睇得出佢嘅轉變，希望達哥仲可以捱住，加油達哥

唔明點解咁多人有咁既心態

好似啲記者咁窮追不捨問到死唯止

你地依家問埋子華神未呀？

唔係好多人逼佢表態咩 依家人呢